我正式宣布拋棄「民主共和兩黨共識」

我以前都講過對方幾左膠都好
都要keep住同民主黨打好關係

我當時有屌敖卓軒既「香港有Alt-right」言論
但係果陣我仲覺得民主黨係可以爭取既對象

而家大家已經知道原來拜登背後切切實實就係中共
Nancy Pelosi當年冇錯係係北京比共產黨捉左去坐監，但係已經係29年前既事
人係會變，特別係民主黨人
當年3K黨入面好多都係民主黨人
既然民主黨選左有中共backup既人出黎，佢成個黨都好明顯已經比中共買通曬

所以我絕對支持任何巴絲手足
用香港人既身份
公開係twitter屌柒拜登或者撐侵

pish

推

日本人手足Yuko san親身去美國支持侵 傻鳩港豬：不介入 唔好激嬲民主黨

手足呢個post打醒左我

push

見到近日ChiNa Joe同西婆嘅言行，我都決定放棄呢個幻想了

推上去推上去推上去

成個黨根本痴撚咗線

兩黨共識呢個point 其實係邊個度出嚟
今時今日美國只剩返共和黨同共產黨

人權民主法案果陣開始講

香港人要有deep state 依個concept, 近依廿幾年Clinton, Bush, Obama, Biden 依啲家族輪住賣美國，係2016斷咗，佢地當年黑面白面都做晒，依家唔扮連成一線

共和黨將Covid叫做china virus
民主黨將covid叫做trump virus

Pelosic坐過監?!

其實香港一早有deep state既concept
乜野四大家族果D

只係天真以為美國冇

Source?

點解你要到而家先放棄

所羅門都有提

條友最近扮哂野 以為人地唔記得

本身個plan 似係Hillary 做8年，之後推Obama老公而家咁夾硬搵Biden其實佢哋都唔係預勝算大

係天安門舉個好細既標語
坐左幾日

我都有少少左膠

twitter 戰線

講真,好尊敬佢,但係好可惜,唔係佢選,所以無計

之前無證據就話戴返個頭盔買兩邊
畢竟香港人權與民主法同香港自治法係兩黨一齊通過
但宜家ChinaJoe明顯就美版Korea Fish
咁站邊都好正常啫

Pelosic 幾時清理受賄民主黨員（受中國利益）

有就唔會無人信武肺只係製造經濟大衰退既藉口啦

咁黃痴瘋咁奶美國民主黨 知咩事？

依條友出晒名嫁啦泛民打手
專share d有利泛民既野 一比人屌就話我只係建議比大家諗
一個佢 一個通街都係處 一來以黎d料錯到仆街
但一直係時事台霸位

Twitter開火中！！！雙方攻勢強烈Twitter要人攻擊左膠
Twitter要人！！

對華政策的確係兩黨有共識
睇兩議會就知
不過要留意所謂共識實質係咩

你見到以保障美國本土利益角度黎講
兩黨係一致認為中国中共產黨對美國本土
無論係國防同經濟都有威脅性
所以要有措施去防止入侵

即係話孔子學院、間諜會照拉照關，國企上市會阻止等等，全部係基於本土利益

但兩黨主要對國外情況有分歧
民主黨唔希望國外搞咁多野，一路走來始終如一
你見就算佩洛西呢d頂多咪幫你新疆香港立下法制裁下d嘍囉，邊敢對外打大boss

共和黨唔使講鷹派你得罪得佢
就一定追住你黎屌
今次佢明顯係有決心去滅共

所以香港人立場一定係支持共和黨
民主黨上場又要嘥四五年

Twitter要人
Twitter要人

我一早已經講過要拋棄依個諗法，
多謝twitter叫醒一班人，
我都好老實講，Biden上到台，
大家可以放棄抗爭4年
你見到Dem人，所謂Pelosi，
講到幾反共，由爆疫情開始，
不斷幫中國講好說話，
跟住有班垃圾話人地選舉戰先咁玩，
咁唔見佢地同Trump鬥反共拎選票？
你放棄幫個一直做緊嘢嘅政黨，
賭另一個幫對家講說話嘅政黨會幫你做嘢
我又想問，
你今次唔支持共和黨，共和黨唔可以嬲香港人？
今次係限制言論，干預選舉，
你咁都諗住唔出聲，
我去食M記算

通處前兩日又病發屌我五毛

I JUST MADE A MAGA BANNER FOR AMERICAN-HONGKONGERS PLZ ENJOY FULL AI AND PDF FILE HERE BELOW THR LINK

所以話Pelosi = 劉慧卿
當年64行得前並唔代表乜嘢

而家Twitter都歸邊

佢痴孖根架

通處年幾前叫人唔好攞美帝旗出黎都夠經典啦

屌白鴿口頭抗爭，
其實Pelosi一樣得個講字幾十年，
武漢肺炎難得一預可以打擊中共軟文化，
第一個衝出來幫口轉移視線，
個一下我已經對佢無任何期望

係 真係勁仆街

太撚遲啦。怪你太撚天真

依家四大家族冇料控制香港

果個POST真係好經典

憎侵憎到吹奏中國

明明有得鬥反共，佢簡幫中共，
然後共識狗話兩黨共識由佢地屈侵

連登仔話去twitter撐侵會失民意
要買兩邊呀嘛

反侵大過所有野

民主黨應該認為自己可以永遠騎住中共,從而利用中國搵$,至於受中共壓迫嘅人就當睇唔到,最多收批去美國當贖罪劵

所以今次美國選舉係一場影響人類文明嘅選舉,唔止係自由世界VS極權專制,仲係右翼保守,中間偏左VS極端左翼嘅鬥爭

之前仲有人屌中立撚等於唔幫大雄，
咩4種情況有3種都係由大雄比人蝦，
依家又可以助長人講大話屈個幫左4年嘅人，
垃圾

老老實實如果攞返64黎講
梁振英當年夠譴責啦
最多講佢有推人權法算合理些少

Biden上到台中美和好既話嬲嬲地真係去考黑警算

所羅門都有提喎 佢係咪變左連登仔

怕做蔣介石

PR狗又吠

人地話唔好咩都共和先做到，
唔好令人反香港，
連登仔發大到總之令共和得益嘅都唔好支持

民主左派 = 支共

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

不嬲都覺得佢有上連登
跟得勁貼

大佬呀 你po條中文片點twitter線
入面好多link & report:

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

據流出email顯示 Joe Biden疑似在任VP時經Hunter介紹同烏克蘭能源公司公層見面

民主黨有gphone,咁共和黨有連登仔都唔係好過份姐

我舊年都信左
不過而家睇返似係行政權係gop手上
而trump佢地帶頭反共
所以dem狗焗住要跟

今次推賀錦麗出黎明顯係奶共奶到唔扮

就算係
你上twitter屌票都只會有反作用

應該咁 有名有姓嗰啲當然可以慎重啲
普通人我手寫我心 言之成理唔係盲撐
絕對冇問題

【未來一個月係時代革命的關鍵時刻】

南海局勢升溫，美中熱戰一觸即發。未來一個月香港人除了儲糧避險之餘，亦應留意美國總統大選的形勢。

武漢肺炎爆發後，特朗普及共和黨對中國擺出強硬姿態。相反拜登及民主黨對中國的態度仍然曖昧不清，令人難以相信他們在香港及新疆的人權問題上，會對中國強硬施壓。

很多人舉蔣介石在杜魯門及杜威的競選中站錯隊導致失去美援退守台灣的例子，認為香港人不應在美國總統大選中選邊站。但杜魯門誤判導致中國大陸赤化的結果係韓戰爆發，美國及聯合國軍隊賠上了十多萬條寶貴的性命，才勉強阻止了共產主義擴張勢力範圍。

面對今日險峻的國際形勢，對中國軟弱只會重蹈二戰張伯倫綏靖政策的歷史錯誤，最終賠上更多自由戰士的寶貴性命。香港人現時處境正如1939年的德國猶太人一樣，面臨或去或留的歷史交叉點。香港人除了繼續力爭自由世界的支持外，亦應在安全地方保存實力，等待光復的一日。希望人類未來永遠不會再出現「安妮的日記」。

我都寫咗。

分化？

冇必要

我覺得似係行政權係trump手上
佢帶頭主導反共
班dem狗先跟隊焗跟

今次dem班金主推得賀錦麗出黎其實都代表左佢地奶共套立場
尤其係佢論壇表現 （以前冷戰都唔會咁樣幫ussr講野）

椰子好波

係

主要係因為dem選民對中共無咩感覺
有d人仲因為憎trump 瘋狂撐共

coonect EU 好過，而家俄佬做埋人權理事代表

其實最多咪比盡佢黨內堆moderate 個堆
Dem新一代班痴線西 如aoc之類越嚟越多

美國，香港兩個民主黨都係食屎狗

咪撚fwd佢條片
世柒係弱智軍師黎

你邊位

我咪就係叫佢唔好用中文片

雖然呢個時候講預左俾人屌，當年中華民國就係因為企錯邊乃過野
所以我登必勝

in Biden we trust!

做咩最近咁多世侄FANS

條友似係世柒本人喎

2隻都出晒名 時事台狗賊 依d就真係擺明係帶風向
好似唔洗返工咁

屌
有眼不識柒山

唉，獲獲都醒得咁遲

人權法似干擾侵trade deal多啲
嗰時特登拖完又拖，當侵準備簽deal先過法案

係鍋 大意

賀錦麗

喺連登講deep state, 大把人一向conspiracy theory 就算. 好多人仲未知Hillary Clinton 身邊好多人“自殺”

好

FBI一拘留就死撚左

個類比其實錯到柒
蔣介石係當權者，佢選前取態係會影響兩國外交信任，我地無名無性就咁講根本唔同，班弱智格硬屈入去，當外交係識朋友咁

戇鳩啊
民主黨唔幫你既 你乜撚野法案都唔洗旨意過到
五毛跳板仔又係度搞分化

deep state 呢啲垃圾陰謀論

下次想揾出氣袋 屈人地係泛民就得

Even better, there were KKK in the Dems back in the day, guess where are those KKK now?

其實佢地背後唔係共產黨
係所謂deepstate

Biden Win China Win

唔知點解班dem粉會覺得選dem係可以改革美國 屌你老尾dem揸咗咁多年旗都一鳩樣 trump上完台就所有懶trump 乜鳩free education better healthcare果啲 dem咪又一樣冇做到講到dem係救世主咁撚樣 咁講以為咁多年都係永續trump之後突然出現biden咁

民主黨賣美國

而家係要共和黨夾9民主黨唔好叛國
外交事務民主黨會放生支共應該係可以預料既事
或者好似之前咁交個民運人士交數了事(eg劉霞，陳光誠)

當初係佢叫我地唔好捲入兩黨鬥爭
要爭取bi partisan支持

依家轉哂口風,即係點

侵侵而家打緊仗
如果我地而家仲要扮中立點對得住良心

全力出擊！

但倘若大家唔買兩邊，他日兩黨地位調轉（民主社會兩黨輪流執政好正常），咁我哋長久嘅光復大計咪會失敗囉…
個心點諗都好，口頭上都一定要買兩邊

Finally some fucking sense.......

佩諾西都還好，唔應該斷聯

經過今日FB同twitter件事真係徹底失望

之前好似有人講過世柒請網軍上連登做嘢

笑死人，兒登仔真係以為自己有乜影響力，事實上九成兒登連票都無得投

只要唔係主流會教、會報導嘅都用陰謀論依個詞一鳩打沉

陰謀論依個詞本身都係有個陰謀論，有啲陰謀論如Flat Earth 係特登整嚟膠化所有陰謀論依個詞，然後好多人睇都唔睇一見陰謀論就屌，好似你咁deep state 理論點垃圾講嚟一齊討論下？

絕對係, 環球時報話要殺左蔡英文又唔見佢ban

Pelosi 撐過香港人，做人都唔應該做啲嘢俾人覺得反骨
搞 Biden 好喇，搞 Polosi / 成個民主黨真係唔好

姑勿論deep state呢啲on9嘢係咪真有其事 就算有：

首先 知嚟都無用 因為佢地影響力就係大到左右世界過百年 (if true)

第二 係都美國人要有呢個concept先啦吓話 香港人知嚟把鬼咩 而家係佢地選喎ching

又 我知有李氏力場都做唔到啲咩啦 deep state要做嘢唔通我可以阻咩大佬

Yup, in QAnon we trust

Love your name bro

Q我就唔會信晒喇，有啲psy-op feel

我講deep state 係想講唔好以為兩黨真係壁壘分明，咁多年都係扮下你鬥下我鬥下你，係2016侵依個意外(同時佢係整頓咗共和，有啲一開始完全唔睇佢頭)先至有依家依個局面，有好多侵Supporters根本唔係支持共和黨，只係支持侵睇場嘅共和黨，佢哋象驢都屌，自居lion party咁都唔講得有咩好討論，大選香港人係影響唔到唔代表要好天真咁睇依件事

敖/hocc：一早話左你地係極右，喺香港就搞散泛民，喺出面就撐大豆侵

黃之峰係咪民主黨契仔

不嬲都唔閪信反共係兩黨共識
表面上反共不嬲都係民主黨技倆

世柒老師係歐洲口罩大拆家黎，又成功爭取bno 留英，咪撚分化啦

支持

deep state 就算有都係講緊state department/cia/軍方/bureaucracy入面冇經過民意授權都可以左右到美國地緣政治

但係好似侵咁用，將自己乜9失策都賴落deep state呢個稻草人到就

的確無必要樹敵，有d執行始終需要要兩黨
尤其係參眾議員共和黨好大機會保唔住

2個議會

支持，香港人已輸無可輸，正邪已很鮮明對立，侵侵輸了，美國也輸了，有如此大國陪香港淪陷，此生無悔。

香港人改變了台灣命運，為何不可以再創一次奇蹟呢......

由杜魯門嗰陣開始已經唔撚妥民主黨
支持Trump!

民主黨之前一直係扮反共
而家露出真面目

之前扮哂鬥黃都信左

五毛block ! 人權法案係契媽促成架，你有冇良心？

唉

Bruh

中肯不過china joe做總統會令我哋更不安

上年拜登團隊唔見香港政治人物舊可以define成班都係仆街垃圾死共諜嚟
唔係身有屎怕咩學共和黨見我地？

哩樣都要做

咁多負評

睇嚟連登大家都係仲未肯醒

香港人真係忍無可忍啦，一定要全力支持侵侵

我幫你講埋啦
兩黨共識左有限地反共唔畀中國超越美國
不過就冇諗住推翻中共
兩黨都話要係某啲議題繼續同中國合作
一路由trade war到制裁全部都留晒手就知咩事
美國最多就係收留香港人已經冇得再盡
時事台某啲人永遠都吹到有咁勁得咁勁

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

有民主黨人反共 不過唔係主流

舊年九月我話Nancy Pelosi俾中共收買無人信。
Trump被彈劾可能真係因為《香港人權法》。
時間太吻合，睇唔出有其他理由。

呢一年黎不斷話叫香港人唔好take side

無Trump會行到呢步？登選左會繼續幫你香港咩？

我寧願選擇大聲支持trump，反正登贏左乜都無

twitter連美國眾議院都屏蔽處理！

Exact7ly

跌出熱門

推番

委內瑞拉人發聲多謝同支持侵侵：

香港人呢？

美國民主黨等同香港民主黨，
形式抗爭，忠誠反對派

佢反侵多過反支共
武肺之後完全得把聲 邊敢對佢有咩期望

有共識一齊allin一邊都好
推 希望盡快有行動

民主黨事實就係中共在美內應

係Twitter屌左拜登好耐
但建議盡量唔好齋屌
拜登果邊可以做下d反諷或者直接寫下拜登d黑歷史
侵果邊就可以幫手講下d事實

最近發現真係有人睇自己講既野

由共和黨屠龍派成為主流果刻開始，就應該拋棄呢個幻想

Pompeo依家係海外日日主張滅共，民主黨就仲係停留緊建設民主中國
你覺得支聯會錯既話無理由又覺得民主黨會幫到你

無可否認侵最初係trade deal > 香港
但發展到今日真係得侵先係同香港人思想一致

而且真正幫香港人推動人權法案既係共和黨Chris Smith，成堆左膠依家日日係度改歷史話係民主黨既功勞

有d連登仔鍾意認人做奶媽契爺係無咩所謂，但真係唔該唔好認錯人

人權民主法案根本由頭到尾都係共和黨努力推出黎
諗返14年果陣力架係咩態度就知民主黨好大可能只係跟風

當然民主黨係有人真心反共，但當成個政黨都比左膠綁架左既時候，就完全對佢無晒期待

叫China virus係racists
叫Trump virus就唔係racists

根本左膠一直示範咩叫racists